老新大佬，你老婆已經同左我講，如果你再唔開波，今晚就過嚟比我揸波

等左好耐，唔該你快撚啲開波
唔係唔好怪你老婆

向太你都食咁撚重口...

唔係大老婆

樓主個名

推